係男朋友太痴身定我自己問題

男仔係咪覺得女仔痴身啲好？

屌！你係咪我女朋友嚟，一撚樣，同佢講過話佢唔痴身又話佢自己性格係咁

u

係溝通問題

你唔同佢講，佢知條毛咩
又要人估你諗咩，估唔中又話自己辛苦
大佬呀，你都識講一齊無耐啦，點知你諗咩
讀心神探咩

好想要痴身男朋友

why not both

你冷淡
利申：我鐘意痴身女友因爲我都好痴身 btw ex飛我係因為我太痴身

而家樓主咪就係求教要點開口先唔會hurt到男友囉

我覺得見工呢個問題你可以直接同佢講就得 就照直講你想一個人整理吓思緒
唔好諗第個藉口咁可能仲亂諗嘢 最好見完工第一時間會搵番佢見面

正喎唔痴身

有時會想自己獨處做下自己嘢，但係男友就

睇完覺得你個心態唔似係拍拖.....
或者你未夠愛你男朋友

屌 咁就要玩讀心神探 有野唔撚可以直接講

猶豫

係你唔夠中意佢囉，臭雞，唔中意又要同人拍拖

不如你諗下你想同佢點相處先啦
諗下你想要幾多空間先舒服